身邊有被迫害妄想症既人真係慘

成撚日比條友懷疑
夠膽死懷疑自己啲好朋友同條女
無藥可救

你地身邊有無啲咁既痴線佬